點解遊行完留底?

因為我地要累積足夠前線經驗!!!!!!!
好多網上軍師成日在屋企睇直播，成日一入夜就叫人走，我地宜家係要累積多D前線經驗，每次都LV UP!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

收嗲啦 現場話事呀

撤啦 , 仲唔散, 搏拉咩?

記得守退路。

我諗你係同緊在FB睇Live的人講?